
                      Tengo un calentón y dos tetas que no dudaré en usar, ¿truco o trato?, lema que parece motivar toda esta charlotada de película.
¡Es estúpida!, un mercadillo estúpido de mujeres tontas, infantiles, patéticas, superficiales, ridículas y ..., estúpidas, con diálogos nimios, bobos, carentes, retrasados, pueriles y ..., estúpidos, escenas débiles, tristes, forzadas, lamentables, vergonzosas y ..., estúpidas de contenido vago, famélico, estridente, chirriante y ..., estúpido que ofende la dignidad de cualquier mujer que se aprecie, con un argumento lastimoso de cabeza cuadrada sin imaginación, talento o idea alguna que valga la pena, un continuo desfile atroz de mujeres chillonas, inmaduras, frustradas, obsesivas, desesperadas y el siempre sexual requisito inagotable de un hombre y su atractivo cuerpo como solución a todo problema, el antical contra todos los males, el Mr. Proper de todos los sueños, la monería aburrida de un llanto y berreo cutre de -las aquí retratadas como sexo andante- mujeres actuales activas, alegres y despiertas según la propia sinopsis de la película.
Inagotable el aguante, insoportable su visión, paciencia infinita de arduo trabajo las casi dos horas de un relato que se resume en guapa, tonta -porque para qué sirve una carrera y un intelecto si me pierdo ante el torso desnudo o la mirada insidiosa del fantasma de turno- y ¡siempre caliente para el hombre!, dispuesta a abrirse de piernas y que le toquen el culo cuando y como sea, ¡aquí tenemos a la mujer actual de siglo XXI!
Sexo que levanta las penas, alivia los fracasos, consuela el desengaño y compensa a la madre esclavizada de cuatro hijos, a la cornuda de la oficina, a la amante deseosa del ansioso anillo, a la solitaria empresaria de éxito, a la abogada novata, a la taciturna en espera, a la menopaúsica precoz etc, etc, etc, y un montón de memeces de ninguna gracia y muy mal empeño para una historia que es..., estúpida la mires por donde la mires porque ni siquiera sirve desde el punto extremo de comedia ligera de entretenimiento superfluo algo tan ignorante, aprensivo, vomitivo y ..., estúpido pues es lamentable, odiosa e indigesta, carente de todo sabor que no sea rancio, memo y banal, un artificio infumable de castigo para los oídos y sufrimiento para el alma, la mujer retratada como una histérica, neurótica, chillona alarmante a la que sólo le calma y contenta una buena po.. con su oportuno revolcón.
¡Y lo firma una mujer!
Paso de escribir un nombre que no se si pretendía explotar todos los clichés históricos atribuidos a su sexo, darles la vuelta pero le dió un calentón sudoroso y se quedó por el camino o cogió once personajes, tiró los dados y fue repartiendo cartas y estereotipos según le venía en gana.
Si quieres perder el tiempo, ¡enhorabuena!, ahí tienes casi dos horas a tu entera disposición.
Por cierto, he dicho que es ¡estúpida!, por si no lo había dejado claro.
        
            